秒回到瞓著

覆到瞓著為止

你個ID no.好正

我都覺 好對稱

毒撚開post冇人理

我陪你

多謝你啊

我都瞓唔著

Here

好感動

因為我吹開個po 我打機打耐咗搭唔到嗲 廢事煩佢地

講喇 想叫咩春

返工返到好苦悶 聽日好想射波

What job ar

酒店f&b

真係成日都見膞頭

weekend仲要做埋tea buffet

唔多仔咩

條撚屌唔洗瞓嫁嘛

食唔落

以前成日想番酒店
好似好高級

幫請唔請炒散

請唔請炒散

唔係架

我太肥膩

請

幾錢一個鐘 星期一至四缺唔缺人手

膞仔真係認真撚黎

$58 扣埋mpf$55 長期缺人

我以為佢講吓

我做果到59 算果一蚊毫比佢

係咪waiter仔

我7月大半個月無工返sad

想炒兩個星期

yes

得罪講句
f&b即係乜

come

food and beverage

唔知 Facebook 掛

返兩個星期就唔撈會唔會太型棍子

唔會，上個月有個長工返咗兩三日就辭咗職

搞事

可唔可以講中文fb係咩 food乜鬼

訓唔著

認真？

面書

我係瞓得著 但係我啱啱返到屋企，涼都未沖

講喇 尋找工作中

打機打到3點
2家仲訓唔著

走開

就訓
你酒店番幾點

餐飲

數綿羊

返shift，一時早一時夜，今日收夜同同事食嘢

有興趣 比個名我 嚟in in都好

點分係做出品 個個定侍應

驚自爆就 算啦

挽緊手機算
都就快天光
又要反工

岩岩先睇完你個post

膞仔唔係成日掉tg出黎架咩
定好似關平 唔記得

tg

What PO

你講咩

知你上熱門好開森

你頭先上面唔係話請waiter
餐飲 範圍咁大

炒散都係waiter架喇

肩肩開辣殺po都上到熱門 要同連仔賀賀佢

好似有道理
咁你呢

我做PTBF炒散⋯

聽到d 鳥既叫聲

咁早
你住邊

我trainee

1/7 同連仔大戰300回合同"雜"仔賀賀佢

沖完涼再秒回

咁岩住得比較低
又咁岩係正個公園附近
又咁岩個公園比較多樹
估到未
已經好大提示

開live ok?!

岩岩做？

唔好

Y

肥膩嘢都啱

不了

咪臭係

完咗點開

我啱

食得多會有3高

未沖都唔會開

Why

咁重口味啊

屌你 都話肥膩嘢

agger

唔想比人屌

咪鬼睇肥閪live

唔好屌我

我都訓唔著
好大壓力

做咩事

屌你

好惡

你地2個唔好夜媽媽係度打情罵俏
仲比唔比人訓

仲唔快d比個地址人上去屌

⋯ 我同個個都係咁傾

乜勁

悶